搵人入封信去新界鄉議局

要鄉議局主席劉業強及27鄉鄉事委員會各成員譴責鄉村人士到元朗市區打人
要求譴責何君堯與暴力人士關係甚密，懷疑與本次毆打市民有關
確保鄉村人士今後不得集結及到市區毆打途人

一定要入信
邊個唔割席，就知主事者係邊條鄉